覺唔覺呢十年啲人重視左【劇透】?

十幾年前
全部雜誌封面爆晒電影劇透

最勁係新Monday
將martix 3 個結局爆晒唔緊要
最正係加多句：知道晒劇情都可以好好睇

利伸：由細到大都好憎劇透

而家係普世觀眾價值
劇透都係醜劣行為

好多影評 YouTube介紹
都會用小心劇透/重雷

以前邊會有呢啲嘢

走火入魔就真
就快討論三國演義劇情都話會劇透